《華郵》連續兩天頭版報道理大攻防戰 刊示威者突圍照

香港警方周日起包圍理工大學備受國際社會關注，美國《華盛頓郵報》繼周一後，連續兩天頭版報道理大「攻防戰」，周二在頭版及A26全版報道理大及香港示威的發展，並刊出了示威者在理大游繩突圍逃生的照片。

報道指，理工大學被包圍後，不少示威者周一在九龍一帶增援，希望拉開警方的防線，讓受困的示威者有機會突圍，一些被困的示威者則成功透過游繩突圍逃生，並由電單車接走。《華郵》在頭版刊出由法新社拍下的照片，見到一名示威者正嘗試從天橋游繩離開理大。
《華郵》的記者在理大附近，訪問了一名懷疑是被困者的媽媽，她表示多日來不見了自己的兒子，「我不知道我的兒子是否在這裏。香港政府去了哪裏？我們的特首去了哪裏？防暴警察這樣包圍他們，是否只想讓我們的孩子死去？」

美國《華盛頓郵報》

連Washington Post都出手同我地我助攻 要令人權法通過
我地自己唔係唔出力啲大國際戰線呀？

[正視聽]重點唔係取唔取消區選，而係用咩理由取消

push